美國司法部長：CCP 跨國犯罪集團（預案）中共罪行全紀錄

真係行袁爸爸講果條路

你當佢真係忽發其想自已諗出黎咩
外面成班傻仔仲話佢係鬼 真係好笑

希望佢英國果面的工作都順利